火山是地球的暗瘡

當火山爆發時 把地球的油脂都噴出了 地球也舒服了

咁大峽谷係咪地球個西

咁珠穆朗瑪峰係唔係地球碌鳩?

咁強國係咪地球屎眼

癌細胞

你碌鳩起角？

咁長城係咪地球既疤痕？

咁人類就係細胞

咁大西洋 係咪地球既西水

咁我就係地球嘅心臟 哇哈哈哈哈

塵是地球的老泥

...

咁水係地球人的閪水？

非洲係地球之肺

血液會似d

咁樣熔岩係乜？

係蟎

咁咩係地方嘅白色珍珠？

球

馬利安納海溝咪地球個西

可能生性病

又白白哋又灰灰哋 有啲仲發黑
應該切得

淋巴液